班大陸人唔係好有錢既咩，做乜唔買iphone

1皮野唔係買唔起呀話..
13億人 1人拎1蚊都買到千幾萬部啦

人地用國產多過水果啦